班農都話香港係中共春袋

講真，消滅到中共嘅話我唔介意犧牲少少香港利益因為只有中共死香港先有運行

垃圾一個諾大的國家要靠香港咁細小嘅城市，中國真係唔死都無用

沒有香港就沒有新中國